其實啲死街童係咪圍內係咪會做愛

講緊十一二三歲啲靚仔靚妹 係咪真係會性交

交配都要批准?

衰十一
所以唔會

你好有興趣...

同阿sir都做啦 圍內點解唔會

參考三五成群 呀雞

得呀雞冇份

咁緊點入

睇下三五成群咪知
實有個公廁雞任上

傻啦 分分鐘緊過你阿媽

下 好閒架咋wor
好似d fd 圍內會一齊食飯咁

當中實有個呀雞

條女個個都俾係唔俾呀雞

即係親疏有別

咩呀sir先